對付發夢中廢佬搞事

琴日發夢嗰陣有個廢中喺上環地鐵站上咗嚟撩交嗌唔肯走 嗰陣班狗已經不停咁放蛋推我哋入內街
但係個廢中又可以囗罩都冇個喺到尻 我哋班手足又屌唔走佢
咁下次我哋不如由佢屌等佢自食其蛋？
諗起都爽
Btw唔知兩位絲打見唔見到 不過好多謝佢哋
本身撤咗入內街之後去咗皇后大道嗰邊諗住搵物資站補給 點知又有狗喺另一邊捕住唔走得
多謝你哋枝寶礦力救我一命 嗰下之前個豬咀戴唔好食咗小小蛋個口乾到就死
同埋仲要多謝各位滅火隊師兄衝入煙救火
下次我補返個靚鏡再上前線
光復香港 時代革命